仲有冇李斯特城球迷?

死撚晒未?
上年嬴冠軍 連吹水POST 都有埋
依家係咪已經解散左
班弱智依家都踢到咁
非洲盃佢地會點

FEARLESS

無冠軍拎 死撚哂啦

咩呀
李城摘仲係隔離好努力開post
fearless

放心啦！晉級歐聯又會出來打飛機架啦！

仲有李城良田在

關閪李唔李城事咩
隊隊波都係一輸球迷就深潛架啦

一年貨仔

李城摘

成班波腳軟 控腳波都控失

等降班啦

唉

你好快俾人炒

30m 買施利文迪都唔添後防.... 用烏路亞都夠啦

真心你今季d排陣用人好有問題
Amartey 打DCM唔掂又要死攬
條老人防綫又唔換人
打埋歐聯根本體力不足

Huth

lala
lala
lalalalalala
lalala
lalalala
lalalalalala~Leicester！

有冇手足成日一齊唱呢首入波之歌

我

有雞湯椰子猴三隊墊底應該唔使降班既
但歐聯都出埋局既話走打回原形變返中下遊
upgrade唔到變列強仲衰過布力般

新買個堆冇個掂

其實超額完成啦,唔降班已經係正常目標

唔明點解會有人抽李城水,明明d人係欣賞佢地打破豪門神奇奪冠果種傳奇性

點解唔俾駱應鈞做正選試下

今年其實用左好多錢

李城都好抽水 一隊由差唔多降班去到贏聯賽咁傳奇都要抽 佢地依家只係做返自己

不了